其實而家香港啲男人係咪真係咁大性需要？

見天氣熱我著條短褲出街
又要全程俾你地視姦
有啲仲要拖住個女朋友都擰轉頭嚟掃視我
真係覺得好嬲！

有女朋友都想搞男人又係唔太好

我都覺
不過多數男朋友車我出入
少啲比人望

走開啦
隨隨便便就上男人車嘅臭雞！

喂
你咁講野

其實有冇諗過係覺得你醜怪先望你

關你撚事咩死人妖

人地好奇隻大笨象係香港出現姐
象腿又水桶腰 咁都FF到比人望

我男朋友會用直升機接我放工
一路飛一路比下面啲路人視姦

呢到係處女黨聚腳地